屎萊姆都澄清左啦 大家可唔可以原諒佢

慕容條mk搏上位
黑我屎 大家唔好再狙擊佢啦好嗎

你地班酸民成日spin去藍黃
明明啊屎運動初期影曬豬咀相話政府唔啱
咁都有得批鬥

Blocked

無所謂 你損失

死開啦 條大陸仔屎

負皮班盲反收幾多錢
操控連登輿論

唔可以

澄清？
政府日日都出泥澄清啦

比次機會得唔得 有道歉

黃藍點同

有時我都好想好似樓豬咁做下假膠
玩無賴真係輕鬆好多又可以自得其樂

酸？

始終都係過唔到自己個關

有假膠潔癖？

之前運動風頭火勢 唔想玩膠
不過依家唔同 好撚想搞死呢個泛民大台

開始搞未 支持你

黑社會 黑驚都原諒左啦 點解唔原諒佢

真

下次換個AC join你

慕容博係咪博上位都好
屎就係屎
唔會因為其他人博上位而變咗唔係屎
ok？

who.gif

你藍？

已經原諒咗佢啦

收到風樓豬係大陸仔
平時聽cpop